LOL 有冇人呢幾日都會爆PING?

屌佢老味爆撚到2-3千PING

PCCW

爆FPS

仲玩laugh out loud